中國客遭猛虎撕咬 目擊者：佢跨圍欄入園逗虎

浙江寧波雅戈爾動物園今日下午2時30分左右，發生老虎咬人事件！有目擊者稱，被咬者為一名遊客，近距離逗老虎時，被其咬入園內。目前工作人員正用炮仗驅趕老虎。從現場圖片可見，被叼入園內的遊客滿臉血，躺在地上，老虎則一直在其身側徘徊不去。據雅戈爾動物園工作人員說，受傷遊客為男性，年齡不詳。目前已送至醫院搶救。
而據一名目擊者稱，事發時虎山內有飼養員在餵老虎，一名男遊客越過隔離欄，跳進虎山近距離逗虎時，被一隻老虎拖咬，其他進食中的老虎見狀，也圍向該名遊客。事發後，動物園工作人員曾用炮仗、水槍、鳴槍等方式驅趕老虎，公安、醫療人員也趕到現場。
截至下午3時許，動物園仍在救援，虎山附近遊覽區依舊有上百名遊客逗留。有傳老虎已被擊斃。據遊客稱，虎山與遊客遊覽區之間有一條河相隔，要進入虎山，必須越過河才行。
寧波雅戈爾動物園前身是寧波東錢湖野生動物園，位於東錢湖旅遊度假區內，佔地1,900多畝，院內動物有200多個品種近萬頭動物，是中國水域面積最大的野生動物園。

老虎

只能講

Tiger rip